健康碼殺到，咁重要竟然無人提！

全面監控香港人既時代黎啦
必須全力反對同反抗，如果正式推行強制用，就無得返轉頭！

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

全民勇武已收皮仲點反抗啊

知你哋好多人唔鐘意白兵，但呢條片既內容好有用，唔知乜野係健康碼可以參考下

全民杯葛

有健康碼食肆商場先仆街
無人身自由唔會消費

都無岀現過又點算收皮呢
如果大家知道個嚴重性，全民抗爭不是夢

係必須，比送中仲恐怖

最驚係好多人唔理順理成章幫中共推健康碼監控

無人提物你提囉 on9仔

已落柯打鋪路

無啦啦屌鳩人，你壞撚咗？

無健康碼唔入得嘅話
我寧願唔去餐廳食，自己煮

到時可能搭車入超市都要

爆咪爆囉，唔撚驗

唔可以比佢成事，唔係就仆街

需要健康碼嘅商場等同疫區，除咗拆卸工程人員外，一般市民切勿進入。

睇下佢點執行啦
而家話去食肆要量體溫
大把餐廳都冇量啦

量體溫就做個樣姐，好多確診都無發燒
健康碼目的唔係為大家健康，為左攞DNA同控制自由，所以一定會嚴格執行

pish

咁佢可以點執行
中國個個都有we7實名認證
所以做到監控
香港冇呢樣嘢

同埋繁忙時間佢點check你個碼

又係呢d on9 標題
冇人提咪你提囉，唔撚得咩
仲要出面3個鐘前已經有人post

實際情況要港共正確推行先知，不過要做一個簡單既app唔難，用個人電話或者身份證登記
至於老人家有機用檢疫結果紙張取
以上方法只係我自己憑空想像
佢要監控一定有方法，社會信用系統都俾佢諗到，有咩諗唔到

個主題係點無所謂，最重要係多啲人知
另外，你估我秒秒mon住連登咩，我都係間唔中上，我玩twitter tg多

好撚興奮

個系統越複雜就越好
d廢老唔識用
後生嘅唔會用
到時黃藍一齊反佢

希望啦，不過藍豬蠢到咁，中共做乜柒都撐，都幾難

推我願榮光歸香港

或者超合作運動
eg 次次搭巴士都要check健康碼
咁做司機嘅就慢慢check，check得好清楚，
最緊要搞到個個都唔方便，返工遲到
逼到政府撤回

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔係冇人提，咁只係你自己唔追post就當左冇人提，仲要熱門已經有
呢d標題，咪次次令人反感囉

有得諗，不過我估最先推行應該係商店商場先，唔會做成太大影響，等大家容易接受，一步步普及，到時已經有好多DNA送中

收到，我下次改善下

即係叫我慳錢唔好行街食飯,
冇問題

俾我隻貓啲口水佢驗

咁返工都要呢

中共:呢個人既DNA好奇特，捉佢去研究

唔比袋肆定唔比入商場先....唔比入商場外賣超市都無得買

因自願檢測相信會失敗,因此出健康碼間接剝奪不參加檢測的市民既權利和自由,大陸就係咁樣,不准投票,可以不准進入商場,不准堂食,不能乘坐公共交通工具,.......,可以好大鑊,最後你生活唔到,都可能等如迫於無奈就範,仲要佢搵人幫你驗先算數.

RTHK都有呢篇news幫手rt下

Go and retweet

可以唔俾你上飛機 個碼健唔健康 由政府控制 港共要整你邊個 個碼即刻變 借健康碼剝奪人身自由 限制出境 乜都得

推

未知，不過我推行初期應該係商場商店同食肆，專攻消費為主，再黎先慢慢普及去到返工甚至交通

唔會用，唔會驗，我鍾意周圍走呀，吹咩

PUSH PUSH PUSH

應該會判監

仲有，你可以周街走，但入唔到商店同商場

如果全民都唔用，咁多個佢拉得邊個
前提係要個個都唔用

無錯，最重要係全民

推推

推推推

藍屍都會出事

藍屍一定會出事

身先士卒

諗下點走 exit hk 啦
佢實搞到嫁啦

勇武已成歷史，已經無野可以阻到佢啦
拿拿臨移民吧啦

佢要咁嘅我就移民
一定要留嘅就做廢人算
政府迫我咩都做唔到，應該助養我

表面上係自願檢測
實際係冇留DNA就邊都唔比去
唔比返工就會逼到好多人去驗

有政府！唔驚 (至奇)

其實當發生有健康碼的人都確診
健康碼即時變垃圾

提果條友都 on L 9

聯署支持封殺微信同TikTok

可能要驗埋至准出境

冇健康碼唔准返學呀，問你地驚未？

推文

屌你老母, 最黑人憎就係你呢D 眾人皆醉你獨醒的小學雞title
自己推post 推飽佢啦低能仔
出面大把同類post

唔鐘返學既學生表示:正呀

我有回覆，但無特登自推，我都見到有，我都有幫手推，你咁高能咪當睇唔到囉，入嚟吠有春用咩

係咪俾人屌5毛唔開心周圍屌下人